一個女仔仲用緊當初我幫佢影既相做ICON咁代表啲咩？

同佢分左手成3年幾了 到依家都無拍過拖
周不時會諗起佢 會感觸以前開心過既日子
當時知佢應該仲有男朋友 所以從此變陌生人
IG平時好少用 點知一開 發現佢有留意下我啲動態
無意中發覺佢IG張相個ICON仲係當時同佢去旅行影個張 相入面既佢真係好靚...我覺得
突然間感觸 原來都過左咁耐了

有無過來人可以教我點做
定係都係個句 咪撚搞鳩人啦

代表你真係影得好靚囉，你唔係ff分左手三年幾佢不停換畫但仲等緊你下嘛

都估到有呢句

比啲大膽既希望我可以嗎

代表你影得好

佢仲用緊當初比妳屌過個閪添

有一刻 起碼覺得自已仲係等緊佢
但諗多左了

多撚謝

代表佢懶同搵唔到另一張靚啲嘅相做icon

有個美好回憶都算係好事既

純粹係你今晚寂莫有錯覺啫

我都試過依個情況，大概係女方雖然有男朋友，會係鬧交唔開心諗返起前度，可以用照片搵返曾經開心過既回憶，但唔代表會再同你一齊，只係會記得你。

又或者只係你影張相真係好靚，因為唔係個個男人都識影相。

唔好想太多，加油💪

佢唔係雞
要咁樣拎成功感唔值得
當初係幾咁愛佢

代表你仲咁上心係戇鳩

但已經無咩聯絡
我啲故事唔會夠膽同佢講

好囉咁

係 佢係因為掛住樓豬先唔換過個閪佢
其他女仔一分手一早換哂

過左一年 人都已經會變曬啦

唔明

可能係既 人精神愈攰會愈諗到呢啲

代表佢覺得張相靚

聽完你呢返說話
人都精神曬